邊句歌詞sad得過呢句？

你就算知，也不會想，是我

連夢裏也會覺得快樂難求
連淚光都光不過黑夜盡頭

很憎我那麼黑 我也要染金 明日便去剪
我想識你女朋友 我想敲穿你門口 心死得更透

如果我聽歌可眼紅
何以待你好偏不懂

多得你 還會肯 承認逝去的吸引
我們總是舊情人

全部都林夕嘅

答我 解說一下

無論熱戀中失戀中 都永遠記住第一戒
別要張開雙眼

SOS d'un terrien en détresse

Au grand loto de l'univers, j'ai pas tiré le bon numéro

如果要走 請你記得我
如果難過 請你忘了我

如果要走請你記得我
如果難過請你忘了我

同步

衡量你的心直線到我之間
沒有跨越的機會

人無法走過每天
即係死撚硬

I am so happy,cause today I found my friend. They re in my head

如果你愛著我 而我也愛著你
結果還是有段跨不過的距離 這時離開還依然美麗

原來我非不快樂
只我一人未發覺

是否願意今生 陪我一陣 橫豎你也是得一個人

螢幕發光 無論什麼都看
情人在分手邊緣只敢喝湯
若沉默似金 還談什麼戀愛
寧願在發聲機器面前笑著忙

親吻你的手 還靠著你的頭
讓你躺胸口 那個人已不是我

生已甚無再戀 可否壯舉

我這垃圾並沒不對

只想將 今世靈魂 交給天取去

在世間不會有顧慮

隨心安安進睡

識得呢首都有番咁上下年齡

BlackPink in your area

笑得開懷 哭得坦率

為何表情 要讓這世界安排

我就是我 我只是我

只是一場煙火散落的塵埃

林夕 加 花花 經典之作

明明匯豐轉眼變成利豐

何以這土地淚再流